Sel 31mal Martsil 1871 ollid kohto päewal koos Purdi koggokonna kohto Peawannem Andres Juntsohn Körwa mehhed Mart Wenno ja Jaan Södi.
1) Se samma Tönno Leist aita löhkumenne mis sel 24mal Martsil 1871 ees olli. Mart Kaggowerre tunnistas meie ollime 8 sammo maantist endi hoste jures tullega siis minna kuulsin öse et pole westa pealt üks wankre raksumenne tulli. sai meie kohta minna töstsin pea ülles ja näggin et 2 meest läksid wankrega mäest alla Mustla pole kihhotes Musta kuega mees istus parremal pool ja sinnise kuega pahhemal pool wankres selgeste ma neid ei tunnud mets ja kuse latw ollid ees. Linna teel näggin et Tönno Tigil olli just nisuggune wanker kui sealt möda läks. Selle peale arwata 3 werend tundi tulli Tönno Leist ja ütles ait on löhhotud ma ütlesin Mustla pole läks. Jürri Kalla olli enne mind üllewil agga Ado Tiitsohw maggas temma ei näind. Muud ma ei tea.
Kustas Arro tunnistas et Mart Kaggowerre ütles egga minno tunnistusse peale se wargus wälja ei tulle. olgo siis Kui Hindrek Kerwes ka tulleb kes sedda mürrinad ka on kuulnud.
Jürri Kalla tunnistas minna kuulsin kui wankre raksumenne tulli teine poolt Mägge minna hakkasin silmi lahti kiskuma silmad ollid haiged. siis näggin weel wankre tuggomisse ratta trehwid kui mäest alla läks, muud ma ei näinud. Linnas laenas Tönno Tigi minno käest 1 rupla ja Risti Männiko wahhel ütles egga sa pahhaks panne et se wölga on. minna laenasin ka Tönno Leistille 2 rupla ei sa kätte, ma ütlesin ait löhhoti temmal ärra mis ta käest sata Tönno ütles Ta olli nattoke sit omma otsimiessega olleks kohhe kätte sanud. muud ei öölnud.
Hindrek Kerwes ei olle mitte Aegwitult tänna tulnud. Nüüd sai Tönno Tigi weel  ja lahti lastud kui kuskilt weel tunnistust tulleb. Ja Hindrek Kerwes ka saab kohhe ette wöetud.
